Criptopilla
===========

Programa para proteger carpetas y documentos por contraseña creado por la comunidad 'Los Pillaos'.
Basado en el trabajo de 'WhiteSkull' y actualmente mantenido por unsigned char*.
